其實咩叫「直播主」

乜原來會咁叫

主播先係
實況主好似台灣講開
直播主係乜9

查一查維基百科

讀多D 書啦
直播主都唔識

直播天主

三都主